#Projekt wypożyczalania samochodów

1.Aby uruchomić aplikację na systemie Linux kliknij bootRun.sh, a następnie pkt 3.

2.Aby uruchomić aplikację na systemie Windows kliknij start.bat, a następnie pkt 3.

3.Link do aplikacji webowej: http://localhost:8080/mainMenu.html

